攝記協會主席條仆街俾人罷免!!!!

【星島日報報道】網上流傳，香港攝影記者協會（PPA）主席郭顯熙，於6月12日金鐘衝突現場，涉嫌多次近距離正面拍攝示威者，後容許警方接觸這些資料，違反新聞工作者操守。攝影記者協會在Facebook專頁晚上10時發出聲明，協會今日召開特別會員大會，就近日會員對個別執委會成員之行為感到憂慮進行討論。主席郭顯熙承認對自身的工作處理不足，於會前辭去協會主席之位，即時生效。按照協會章程規定，主席職務暫由副主席陳奕釗署任，直至下次選舉為止。

協會指，雖然郭顯熙已提出辭職，會員仍然提出沒有約束力的罷免動議，結果以52票贊成，2票反對，5票棄權，1票廢票通過動議。

協會重申，自1989年成立，目的是提高新聞記者攝影質素、保障採訪自由及記者權益，以及保障採訪自由。會員一直致力紀錄新聞現場，以影像傳達真相。是次事件引起公眾對攝影記者的疑慮，協會對事件感到遺憾，希望往後日子能令會員及公眾重拾信心，盼各會員、攝影記者緊守崗位，繼續以專業態度，報道事實真相，維護新聞及言論自由。

郭顯熙現為自由工作攝影記者，有網民在連登討論區發文，曾於6月12日金鐘衝突、6月16日黑衣大遊行時，多次近距離正面拍攝示威者容貌，並容許警方接觸這些資料。

各位義士既辛苦係有回報!!!!

繼續追擊！

pushhhhhhhhhh

辭職就算？

pushhhhhhhhhhh

有冇辦法追擊到佢freelance job 都無得做

竟然係星島報

pushhhh

政府 job 我估影響唔到，但私人企業要避免公關災難，有機會造得到

推推推爆佢